係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂

會點做？趕著做野

尖東文化中心對出行人隧道

過去攬住佢

上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->係街見到有個露宿宿伯伯凍到震哂->上連登開post問->

買左杯熱茶俾佢

求其買張被比佢仲好

某藍店有59蚊嘅被買

不過都幾薄

渣ga

趕時間呀 買被 我驚轉頭唔見左 冇用
買熱茶 唔見左佢 我都可以自己飲

叫佢去避寒中心
有野食，有床可以瞓，有被

可憐的人必有可憐之處

老人家就算了 睇佢都最少70幾歲上 又瘦又老

冇睇過周星馳除哂衫褲鞋錢比佢，再報警溝通下先

趕時間你放低5舊比佢自己搞掂啦

廢老不用管，報警

重中之重中之重之中重之重

咁重大既責任係政府要做。

我一個普通人純粹忍唔著 自己都著緊羽絨

是但比199蚊叫佢去實惠買被囉
實惠厚被先199

行過去 倒水落佢度比佢冷靜下

ching係邊頭幾點返工
我唔使500，擺低400畀我已經好感恩

咁打比該區社工/區議員

你都可以自己cum

後生做咩黎搞到要訓街？

好多人習慣見到老人家就自動善良化左佢地
衰啲講就好多都係自己攞黎

萬一轉個頭見到個啊伯拎哂黎買煙仔咪冇得自我感覺良好

去麵包鋪買幾個包畀佢

轉頭見客點拎

朱門酒肉臭
路有凍死骨

係咪講緊尖咀L6出口個幾條友？
大把大陸喱

條友後生係香港最黃金時代 有對手根本上樓無難度

叫佢去買返個單位
有野食，有床可以瞓，有被

再行出少少

有個伯伯1個人

所以我唔喜歡俾錢。純粹見佢凍 俾熱野佢飲

送比個客做伴手禮

惻隱之心人皆有之，見到一個阿伯凍，感同身受而幫少少忙都無可厚非，宜家又唔係幫到盡，只係略盡綿力，又唔駛查家宅睇下佢以前有無做咩仆街嘢嘅

係 仆街D講句一定有原因先會流落到咁。
但係自己著緊羽絨，保哂暖

樓主好心有好報
唔好上咁多連登

連登都有愛既

政府責任

其實有避寒中心
入住率只有3成

佢個代唔知，但我foresee到自己第日會訓街，公屋排唔到，居屋抽唔到，私樓買唔起

樓主有實際行動 support

唉 屌佢老母 益撚哂支那人

就算比食物都適可而止
最好笑我見人比杯麵佢，邊到黎熱水
佢地好多只係無地方住先露宿
我見平日除左個阿伯，全部人都唔見哂
可能有番工

帶佢返屋企瞓

80%係精神病

睇吓佢隻小腿有冇爛晒
爛晒等於道友，可以唔洗理

樓主做得好好
有時俾物資真係好過俾錢

打999 認真嘅
如果低溫症係會死人

睇手臂有冇針孔

正常中年有手有腳 點會冇人請